點睇鏝黑哨都輸

又var黑左球12碼
又整傷 傾
又不死人費奴
到最後都係要輸

兩隊都唔抵幫嫁喇 super啦